{
    "Home": "主页",
    "KiraFanCalc": "Kirara Fantasia 计算器",
    "Introduction": "本工具用于计算 Kirara Fantasia 中的各种数值。",
    "Circle Lin": "Kirara Fantasia Wiki | <a href='https://wiki.kirafan.moe' target='_blank'>kirafan.moe</a> <br> Bug 反馈联系作者 | <a href='https://twitter.com/nilcric' target='_blank'>Circle Lin</a> <br> Kirara 闲聊群 | 868938332",
    "Old Version": "<a href='https://nilcric.github.io/KiraFanCalc/'>旧版本（已停止维护）</a>",
    "WIP": "该部分功能尚未全部实现，当前内容可能存在错误！",
    "": "",
    "Damage": "伤害",
    "Damage Value": "伤害值",
    "Basic": "基础",
    "Attack": "攻击",
    "Defence": "防御",
    "Skill/%": "技能/%",
    "Critical": "暴击",
    "Not Critical": "无暴击",
    "Element": "元素",
    "Resist": "被克制",
    "Default": "默认",
    "Weak": "克制",
    "Kirara Jump": "珍藏",
    "Damage =": "伤害 =",
    "Chara": "我方",
    "Attack Change/%": "攻击变化/%",
    "Weak Element Bonus/%": "有利元素加成/%",
    "Next Attack Up/%": "下一次攻击提升/%",
    "Chain Coef Change/%": "珍藏连携系数变化/%",
    "Critical Damage Change/%": "暴击伤害变化/%",
    "Enemy": "敌方",
    "Defence Change/%": "防御变化/%",
    "Element Resist/%": "元素耐性/%",
    "Stun Gauge": "眩晕条",
    "Max HP": "最大HP",
    "Stun Coefficient": "眩晕系数",
    "Stun =": "眩晕量 =",
    "Damage Needed =": "眩晕必要伤害 =",
    "": "",
    "Order": "行动",
    "Order Value": "行动值",
    "Speed": "速度",
    "Load Factor/%": "硬直/%",
    "Speed Change/%": "速度变化/%",
    "Load Factor Reduce/%": "高速咏唱/%",
    "Order Value =": "行动值 =",
    "": "",
    "Probability": "概率",
    "Critical Rate": "暴击率",
    "Chara Luck": "我方幸运",
    "Enemy Luck": "敌方幸运",
    "Luck Change/%": "我方幸运变化/%",
    "Critical Rate =": "暴击率 =",
    "Hate & AI": "嘲讽",
    "Chara 1": "角色 1",
    "Chara 2": "角色 2",
    "Chara 3": "角色 3",
    "Exist": "存在",
    "Hate Change/%": "嘲讽/%",
    "AI Condition": "AI附加仇恨",
    "Target =": "目标选择概率 =",
    "Gacha": "召唤",
    "Gacha Times": "召唤次数",
    "Star 5": "★5",
    "Star 4": "★4",
    "Star 3": "★3",
    "Ranking =": "排名 =",
    "Average =": "平均情况 =",
    "": "",
    "Status": "状态"
}